直播 煮家男人 Bob's Your Uncle 愛比鄧炳强，與警暴割蓆

直播 煮家男人 Bob's Your Uncle
愛比鄧炳强，與警暴割蓆

1月17日 星期五 活動 時間/地點

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :

大家唔好齋

要覆吓 post 等多啲人睇到, 一齊睇

和你學終於正式上線啦～～

講西九單嘢

屌得好

大家唔好齋

要覆吓 post 等多啲人睇到, 一齊睇

多啲人睇

Bob 叔真係好正

推

笑到仆街

轉咗啤酒

7,421 watching now 23:21

講緊今日 PK鄧

bob叔

今日中西區區議員 表現得好好,

未睇既大家一定要睇

呢度有得睇, 好正

鄧炳強出席中西區議會 泛民將就警暴問題提質詢

大家依家繼續睇呢度先

主席係 鄭麗琼

喂, 大家又要幫手覆POST 推一下喇

你鐘意睇既話就要畀多啲人知, 多啲人睇

Bob 叔

推一下喇喂, 一個人推唔起架

Bob 叔

7,600 watching now 23:32

19號 星期日 遮打見